有無巴絲打知呢隻罩掂唔掂

寫著surgical type, 買左幾盒等緊發貨

我記有post見過話依款唔得

7左

bfe 98.8%係咪夠做

no nose fit